低等低劣嘅支那生番食野味，沙士只會成為支那嘅風土病

你認自己係低等生番中国人
你自己認飽佢
我無興趣